有沒玩minecraft既巴絲?@@

召喚所有玩minecraft既巴絲

有...

最近重玩minecraft
變左個傻仔,有沒興趣一齊玩?
研究緊佢個Realms

比你個遊戲ID黎?
我邀請你,你都可以叫埋D FD一齊玩
我諗住如果個Realms夠多人就長用
遲D開埋Discord

++++++++++

我有玩某個連登ser,但個ser未公開

姐係要密碼果D?

自推

有沒人一齊玩?

係呀 諗住用佢個Realms算
因為睇過其他SER一係好貴,
一係免費又好多限制
如果多人一齊玩就長用Realms

開SER比大家都要負皮

pc？

係呀
歡迎所有人

macbook down唔down到
唔係it人真係唔熟
只係細個玩過pe

一齊玩

應該可以
買果個佢都話係for Pc Mac

你地買定crack launcher

如果可以既話
比你個遊戲ID黎?
我邀請你,你都可以叫埋D FD一齊玩
遲D開埋Discord

我落左去食野,有意玩既話比個ID黎
轉頭一次過加

買

2013年買，嗰陣冇咁多嘢玩，而家玩好似玩緊隻新game咁樣

加tg？好耐冇玩

有，不過唔係正常人玩法

想買MINECRAFT但買邊隻先得
官網定WINDOWS STORE個個

我好耐之前已經有玩 不過棄左三幾年
係最近1.14更新先回坑

好呀
加加加

食完飯返屋企加
係樓下

其他想玩既加左我先啦
轉頭開群組

Windows果個應該係有埋Mac

有冇tg群

岩岩開左
想玩加左先

我仲停留喺1.12，1.13後用唔到chunky整圖，個world就乜都睇唔到

但我唔駛要MAC版仲要貴100

唔係掛
好似210蚊

官網版先210
岩岩望返MS STORE 原來係23X送左D野咁

你睇下抵唔抵

推

推推
返緊屋企

以前用電話玩 而家冇玩了
好想試吓用電腦玩 瘋狂起樓

超勁
我就沒呢個耐性
加加

有沒買到

7仔210蚊

睇返以前啲野都覺得以前真係痴線
我嗰陣真係想成個奧運站起晒佢 不過最後當然係失敗啦

好撚勁
一定係名城黎

岩岩沒睇內容
原來係奧運

我係7仔買

岩岩先食完飯
諗諗先

好好，我睇下有沒指令可以比開心版入

唔好去win 10 store買
兩個版本黎

咁又唔駛
因為我驚買完自己無咩目標去鳩玩
但之前見過睇開既YOUTUBER(外國)有D SERVER係好似RPG咁有裝有BOSS打RAID咁
超吸引

即係一定要買官網版

原來有同路人！！！

CLS

上面手機整都好勁

cls我以為自己起村已經算係咁

係玩生存定起野

生存

玩緊單人mod，暫時唔玩ser。原因係比hypixel個垃圾watchdog系統亂ban一個月
話我禁左鍵太快，只係疑似用緊第三方軟件，但係又冇其他證據支持佢個垃圾系統ban我既原因。之後係論壇搵admin幫我，但係睇到唔睇就删我post，佢地做法跟本同香港人拎水樽就話襲警一樣。仲有開server可以vlan開

巴打勁
個規模起得好大下 連冷氣機位都有做
巴打你個藍本係馬鞍山/天水圍？

想玩既人可以比ID我
轉頭會開埋discord

其實而家睇番覺得自己以前好得閒

以前po過上網

點解可以咁有耐性

大ser就要買專用server

其實係random既樓擺埋一齊

同埋平時幾個world分開唔project玩，呢兩日無野做重開個game，唔小心起左呢個。。。

可以裝mod玩

呢個係我最後玩minecraft 起嘅樓了 而家隔左差唔多成年都仲未整好

有冇人認到係邊度

Nam Cheong?

最近玩返 但係係同fd玩返1.8原味生存

係

依家有3位居民啦
快D入黎玩啦

買左了

IDID
有絲打陪你

ID:Ma_Lai

加左

有5個居民啦
仲有沒人呀

sor禁錯制
ID BOIIIIIIII

加左
好啦-_- 真係訓

嗨

好耐無玩啦，你搞到我好想玩

玩啦玩啦

快D比ID
我準備訓lu

++++有絲打陪你

細個玩冇事大左玩mc會頭暈
呢加睇緊pewdiepie 玩

第一日既合照

痴線

Hi你點整㗎

真係好唔小心

之前有開心版嗰陣就玩到開心版停止更新，好似1.5.2咁上下

係個網有得整

自推

仲有名額啵

minecraft plugin developer 在此
係咪有人呼喚緊我

歡迎加入

但係我要8點先返到去加人

[Minecraft] 1.13.2 正版三不管國戰 Server [7] - 第二季 Season 2

一齊玩

好懷念以前日日種田釣魚既生活

尋晚無聊將兩個world合體，城市入面多左間學校

有無多D機場相睇下呀巴打
好撚勁

好耐無gen過

以前啲相喺度

推推推推~~~~~~~~~~~

Id邊道睇嫁
太耐無玩，而家連點入都要諗

係開GAME之前有得睇
Minecraft Launcher

Shirleywai 應該係呢個

lm

應巴絲要求,我開左個SERVER比大家玩啦
因為要加白名單,請加TG,係TG講你既ID

另外伺服器IP:
103.135.16.13:62612

推推

再推

推推推

依家加到22人上限
仲有好多位,快D入黎啦

幫推
GAME已買

仲有居民位置
推推推

玩玩吓就瘋狂遊戲崩潰點搞

Java巴 留名

Sven！

其實係重SERVER XD

有沒人入WOW

推推推
仲有位快D入黎一齊玩

入黎留ID

推推推推~~~

有絲打 有巴打
想玩快D黎啦

係咪生存ser?

係呀

好 已加

ser 爆咗未？

未爆

++

啱啱買咗
java版啱嗎？

WOWOWOWOW 咁堅? 歡迎XD

入黎先
IP:
入黎比ID

多人連線顯示無效的session點搞 (TLauncher)

轉左新SER @@

你有沒入TG比ID@@

岩岩入左，係咪好多人都盜版

想同gf 2個人玩我同佢hamachi連到，但入game就玩唔到多人遊戲

😱😱😱正版server我地

how much同邊到買

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

正版係點樣連多人遊戲係咪都係用hamachi?

直接入server id就入得

我今晚試下先

好多年前買落

上minecraft個官網比錢就有mac版
我都用緊

見pewds玩
又跟住 down 咗
咩都唔識
多人 server 同單人玩有咩唔同？

有人一齊玩開心好多 時間快過D 吹住水玩好快又一日
同多D玩法

係咪都係玩起嘢？
定打交㗎？
冇 tg 可以加我嗎？

普通生存WOW

頂我係windows bedrock version,係咪唔啱？

係咪一定要買正版先入到